是靚晚 自家製台式焢肉

很好味
肥膏入口即化

邊到的

靚晚師

肥膏師

正

觀塘

很肥

肥死你

肥師(大隻)

焢肉師

正呀....食幾碗飯

之前留左言咁耐 終於將到2樓

肥絲大隻

好肚餓

焢肉和五花腩有咩分別？

有落美極

唔叫

少飯師

邊到c伏

都唔係氣炸

全身

去翻80kg未

就黎

印媽

印媽廚藝真係無得頂
可借印仔係Gay

很好味

定延唔鐘意肥仔

冇定妍咁肥

非基師

第二張無喊豬
唔合格

定延鍾意我

你呀媽識整咁多野

唔記得落

膽固醇師

罰你嚟緊兒登做總統都要用喊豬

Sd條youtube link俾佢睇叫佢學

咪癲啦

’焢‘點讀

印老母收唔收契仔

國語音同「控」

印仔點整的

小時光定呢份好食啲

收美國國旗一支

印媽睇呢個整的